[紅雨行山/鬼佬做就係型] 外籍行山客冒雨登大帽山 被困山頂雷達站

06月07日(日) 08:12

暴雨下有行山客被困大帽山。

5名外籍行山客，昨夜(6日)參加行山活動冒雨登上大帽山，豈料至今晨(7日)7時許雨勢轉大，一行人在山頂雷達站被洪水圍困未能落山，於是報警。消防接報後出動展開營救，成功尋獲5人。

眾人於救護車檢驗無大礙後自行離開，有行山人士親友得悉事件亦到達現場了解。

五人獲救經檢驗無大礙後自行離開。

被困行山客與親友會合，眾人鬆一口氣。

消防、救護及警方到場救援。

credit: 東方日報

型:
柒:

仲要笑得咁開心

唔洗人救就型
要人救就柒

第一幅圖真係好正 ，充滿笑容
白人令到成個畫面靚哂

第二句不能同意更多。
黃皮縮頭縮頸1米6面目可憎就是柒。

口罩無戴

有免費車落山 緊係開心

on9

柒到仆街

係樓主覺得型

緊身褲
好想睇啲大腸腸呀

當然佢地賣相好差，行為亦唔負責任
但呢d事明顯勁多網上5毛沬黑分化香港人
廢老讓座，港男港女，自私港人
日日分化作無謂討論

屌你老母年年都有呢啲撚屌出嚟累人

遇到呢啲急事仲可以笑笑口應對
果然白人係高級過黃皮豬

有都濕撚晒啦

唔戴口罩無人屌

連登已死

啲鬼佬唔係好似哩兩件寸柒柒嘅話有咩好比較

班鬼佬俾番錢，唔該

型

如果係香港人, 又變批鬥post

無法理解, 山頂? 洪水?

一個係上到山雨勢突然變大，一個係明知山上危險都死要上

有咩問題?月